武漢已有10隻持有香港身份證嘅支那畜確疹武漢肺炎

求仁得仁，安心死在祖國吧！

係咪新移蝗賤畜嚟？

怕什麼？中醫萬能, 隊雙黃蓮囉

可憐哪.jpg